Инструкция по установке и запуску контейнера

1. Создать Docker образ: docker build -t mynginx .
Команда создает Docker-образ с тегом mynginx и использует Dockerfile из текущей папки

2. Запустить контейнер: docker run -d -p 8080:80 --name my-nginx-container mynginx
Команда запускает новый контейнер в фоновом режиме из образа mynginx,
 называет его my-nginx-container и открывает и связыват порт 80 из контейнра с
 портом 8080 на компьютере.

3. Откройте браузер и перейдите по адресу: 
http://localhost:8080
Вы должны увидеть страницу с текстом "Hello, DevOps World!".
